"Dat is één naam, en het heeft vele anderen, maar jullie noemen het over het algemeen kut, als we de jouwe noemen, is het net zo goed dat je ze kent gewone namen, zoals kinderen ze alleen Fanny en Doodle noemen. '
"Prik en kut-oh!
Ik zal het niet vergeten, dus laat me die mooie kut hebben zuigen. "
We hadden een wederzijdse gamahuche en beiden slikken gretig de dubbel resultaat, en onze liefkozingen van beide delen voortgezet, totdat ze weer waren in volle kracht, en geïnspireerd met een verlangen naar meer solide genietingen.
"Mijn lieve jongen, je bent zo geschikt en uitstekend een geleerde die ik moet laten zien jij er zijn verschillende manieren om de stijfheid van deze schat te verminderen kerel, die ernaar verlangt zijn hardheid er uit te halen hem.
